[
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "06 PA1",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.413194444444444,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.361111111111111,
    "comp": "",
    "dis": "Qu\u00edmica Geral - PB",
    "prof": "VIVIANA OLIVEIRA MATEUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "06 PA1",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.472222222222222,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.420138888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Qu\u00edmica Geral",
    "prof": "VIVIANA OLIVEIRA MATEUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "105\nANEXO B\nPA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.413194444444444,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.361111111111111,
    "comp": "",
    "dis": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
    "prof": "ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "105\nANEXO B\nPA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.472222222222222,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.420138888888889,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo I",
    "prof": "ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "105\nANEXO B\nPA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.53125,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.479166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo I",
    "prof": "ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "105\nANEXO B\nPA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.354166666666667,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.302083333333333,
    "comp": "",
    "dis": "Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
    "prof": "CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "105\nANEXO B\nPA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.413194444444444,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.361111111111111,
    "comp": "",
    "dis": "Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  ",
    "prof": "CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "105\nANEXO B\nPA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.472222222222222,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.420138888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
    "prof": "EAD 20"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 PA1",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Qu\u00edmica Geral ",
    "prof": "IRAN TALIS VIANA SANTOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 PA1",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Qu\u00edmica Geral - PA",
    "prof": "IRAN TALIS VIANA SANTOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 PA1",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Qu\u00edmica Geral - PB",
    "prof": "IRAN TALIS VIANA SANTOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia",
    "prof": "RAFAEL GON\u00c7ALVES BEZERRA DE ARA\u00daJO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo I",
    "prof": "ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo I",
    "prof": "ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                              ",
    "prof": "CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                              ",
    "prof": "CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Comunica\u00e7\u00e3o Profissional",
    "prof": "EAD 20"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "MR01",
    "sala": "12 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Desafios Contempor\u00e2neos",
    "prof": "EAD 20"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "209 ANEXO A PA6",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
    "dis": "F\u00edsica - Mec\u00e2nica",
    "prof": "A COMBINAR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "209 ANEXO A PA6",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "FIS-07",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
    "dis": "F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA",
    "prof": "A COMBINAR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "209 ANEXO A PA6",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "FIS-07",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
    "dis": "F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PB",
    "prof": "A COMBINAR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "12 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.472222222222222,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.420138888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
    "prof": "JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "12 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.53125,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.479166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
    "prof": "JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "209 ANEXO A PA6",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
    "dis": "Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
    "prof": "CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "209 ANEXO A PA6",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
    "dis": "Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear",
    "prof": "CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "12 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo II",
    "prof": "ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "12 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo II",
    "prof": "ADELMO RIBEIRO DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "04 ANEXO A PA6",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "PRANCH. 03",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
    "dis": "Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
    "prof": "ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "04 ANEXO A PA6",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "PRANCH. 03",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
    "dis": "Express\u00e3o Gr\u00e1fica",
    "prof": "ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "12 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Desafios Contempor\u00e2neos",
    "prof": "EAD 20"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Desenvolvimento Humano e Social",
    "prof": "EAD 20"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "6SAB",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.413194444444444,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.361111111111111,
    "comp": "Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "F\u00edsica - Eletricidade",
    "prof": "HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "6SAB",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.354166666666667,
    "lab": "FIS-06B",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.302083333333333,
    "comp": "Eng. Comp +  Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "F\u00edsica - Eletricidade - PA",
    "prof": "HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "6SAB",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.472222222222222,
    "lab": "FIS-06B",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.420138888888889,
    "comp": "Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "F\u00edsica - Eletricidade - PB",
    "prof": "HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "201 ANEXO A PA6",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
    "prof": "FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "201 ANEXO A PA6",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
    "prof": "FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos",
    "prof": "ARTUR HENRIQUE KRONBAUER"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos",
    "prof": "ARTUR HENRIQUE KRONBAUER"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "201 PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Mec\u00e2nica",
    "dis": "C\u00e1lculo III",
    "prof": "LUCIANO DIAS DE ANDRADE"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "201 PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Mec\u00e2nica",
    "dis": "C\u00e1lculo III",
    "prof": "LUCIANO DIAS DE ANDRADE"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Sistemas Digitais",
    "prof": "MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Sistemas Digitais",
    "prof": "MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Desenvolvimento Humano e Social",
    "prof": "EAD 20"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng Comput + Eng. Mecatro",
    "dis": "Circuitos El\u00e9tricos I",
    "prof": "RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "13 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng Comput + Eng. Mecatro",
    "dis": "Circuitos El\u00e9tricos I",
    "prof": "RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 ANEXO A PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
    "dis": "Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
    "prof": "MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 ANEXO A PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
    "dis": "Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais",
    "prof": "MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 ANEXO A PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
    "dis": "C\u00e1lculo IV",
    "prof": "RAIMUNDO JOS\u00c9 ALMEIDA J\u00daNIOR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 ANEXO A PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
    "dis": "C\u00e1lculo IV",
    "prof": "RAIMUNDO JOS\u00c9 ALMEIDA J\u00daNIOR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "102 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "4\u00ba + 5\u00ba + Eng. El\u00e9trica",
    "dis": "Arquitetura de Computadores e Microprocessadores",
    "prof": "EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "102 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "4\u00ba + 5\u00ba + Eng. El\u00e9trica",
    "dis": "Arquitetura de Computadores e Microprocessadores",
    "prof": "EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "102 ANEXO 2 PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo Num\u00e9rico",
    "prof": "EAD 20"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "CHOQUE DE HOR\u00c1RIO",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "4\u00ba + 5\u00ba + Eng. El\u00e9trica",
    "dis": "Arquitetura de Computadores e Microprocessadores",
    "prof": "EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "CHOQUE DE HOR\u00c1RIO",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "4\u00ba + 5\u00ba + Eng. El\u00e9trica",
    "dis": "Arquitetura de Computadores e Microprocessadores",
    "prof": "EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
    "prof": "RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica",
    "prof": "RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Sistemas Operacionais",
    "prof": "ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Sistemas Operacionais",
    "prof": "ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Programa\u00e7\u00e3o de Dispositivos M\u00f3veis",
    "prof": "JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Programa\u00e7\u00e3o de Dispositivos M\u00f3veis",
    "prof": "JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
    "dis": "Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
    "prof": "EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
    "dis": "Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es",
    "prof": "EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "5\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Filosofia",
    "prof": "Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "QUAL HOR\u00c1RIO?",
    "dia": "",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": "",
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": "",
    "comp": "",
    "dis": "Probabilidade e Estat\u00edstica",
    "prof": "EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "407 NORTE\nCPB",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + SI",
    "dis": "Linguagens Formais e Compiladores",
    "prof": "JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "407 NORTE\nCPB",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + SI",
    "dis": "Linguagens Formais e Compiladores",
    "prof": "JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "07 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
    "dis": "Eletromagnetismo",
    "prof": "DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "07 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
    "dis": "Eletromagnetismo",
    "prof": "DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "02 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
    "prof": "RONILSON MORAIS LOBO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "02 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica",
    "prof": "RONILSON MORAIS LOBO"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "02 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Sinais e Sistemas",
    "prof": "RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "02 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Sinais e Sistemas",
    "prof": "RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "02 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Psicologia e Comportamento",
    "prof": "Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "109 ANEXO A PA6",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Prod",
    "dis": "Pesquisa Operacional",
    "prof": "REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "109 ANEXO A PA6",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Prod",
    "dis": "Pesquisa Operacional",
    "prof": "REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "405 NORTE\nCPB",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + SI + CC",
    "dis": "Banco de Dados I",
    "prof": "ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "405 NORTE\nCPB",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + SI + CC",
    "dis": "Banco de Dados I",
    "prof": "ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "405 NORTE\nCPB",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "CC + Eng. Comp",
    "dis": "Paradigmas de Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
    "prof": "SERGIO MARTINS FERNANDES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "405 NORTE\nCPB",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "CC + Eng. Comp",
    "dis": "Paradigmas de Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
    "prof": "SERGIO MARTINS FERNANDES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "09 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Processamento Digital de Imagens",
    "prof": "ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "09 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Processamento Digital de Imagens",
    "prof": "ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "09 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Acionamentos e Motores El\u00e9tricos",
    "prof": "HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "09 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Acionamentos e Motores El\u00e9tricos",
    "prof": "HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "09 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Arte e Cultura",
    "prof": "Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "405 NORTE\nCPB",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "CC + Eng Comp + SI",
    "dis": "Redes de Computadores I",
    "prof": "ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "405 NORTE\nCPB",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "CC + Eng Comp +SI",
    "dis": "Redes de Computadores I",
    "prof": "ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "202 SUL\nCPB",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng. Comp + SI",
    "dis": "Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web",
    "prof": "ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "202 SUL\nCPB",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng. Comp + SI",
    "dis": "Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web",
    "prof": "ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "06 PA7",
    "dia": "6SAB",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.354166666666667,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.302083333333333,
    "comp": "",
    "dis": "Metodologia da Pesquisa",
    "prof": "ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "103 PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "Eng Computa\u00e7\u00e3o + Eng. Mec\u00e2nica",
    "dis": "Elementos de Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica",
    "prof": "JOS\u00c9 F\u00c1BIO ABREU DE ANDRADE"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "103 PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "Eng Computa\u00e7\u00e3o + Eng. Mec\u00e2nica",
    "dis": "Elementos de Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica",
    "prof": "JOS\u00c9 F\u00c1BIO ABREU DE ANDRADE"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "03 ANEXO A PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "8\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Sa\u00fade e Qualidade de Vida ",
    "prof": "Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "9\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I",
    "prof": "MARCIO COSTA PINTO DA SILVA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "9\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
    "dis": "Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I",
    "prof": "MARCIO COSTA PINTO DA SILVA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "9\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "9\u00ba +10\u00ba",
    "dis": "Intelig\u00eancia Artificial",
    "prof": "OTACILIO JOSE PEREIRA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "9\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "9\u00ba +10\u00ba",
    "dis": "Intelig\u00eancia Artificial",
    "prof": "OTACILIO JOSE PEREIRA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "01 ANEXO A PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "9\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Redes de Computadores II",
    "prof": "S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "01 ANEXO A PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "9\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Redes de Computadores II",
    "prof": "S\u00c9RGIO BRITTO POND\u00c9"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "01 ANEXO A PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "9\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Empreendedorismo",
    "prof": "Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "01 ANEXO A PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "10\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Gest\u00e3o de Empreendimentos de Engenharia",
    "prof": "EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "404 NORTE CPB",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.840277777777778,
    "lab": "",
    "sem": "10\u00ba",
    "hInicio": 0.770833333333333,
    "comp": "CC + SI + Eng Comp",
    "dis": "Engenharia de Software",
    "prof": "RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "404 NORTE CPB",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.916666666666667,
    "lab": "",
    "sem": "10\u00ba",
    "hInicio": 0.847222222222222,
    "comp": "CC + SI + Eng Comp",
    "dis": "Engenharia de Software",
    "prof": "RODRIGO OLIVEIRA SPINOLA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "01 ANEXO A PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "10\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "9\u00ba +10\u00ba",
    "dis": "Intelig\u00eancia Artificial",
    "prof": "OTACILIO JOSE PEREIRA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "01 ANEXO A PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "10\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "9\u00ba +10\u00ba",
    "dis": "Intelig\u00eancia Artificial",
    "prof": "OTACILIO JOSE PEREIRA"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NR01",
    "sala": "01 ANEXO A PA7",
    "dia": "3QUA",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "10\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Sociedade, Direito e Cidadania",
    "prof": "Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.84375,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.791666666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
    "prof": "S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "08 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.909722222222222,
    "lab": "",
    "sem": "3\u00ba",
    "hInicio": 0.857638888888889,
    "comp": "",
    "dis": "Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos",
    "prof": "S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
    "prof": "A COMBINAR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "106 PA7",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "1\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                        ",
    "prof": "A COMBINAR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "104 ANEXO B PA7",
    "dia": "1SEG",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
    "prof": "A COMBINAR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "104 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "2\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o",
    "prof": "A COMBINAR"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "103 ANEXO B PA7",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo IV",
    "prof": "EDUARDO FONSECA SALES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "103 ANEXO B PA7",
    "dia": "5SEX",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "4\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "",
    "dis": "C\u00e1lculo IV",
    "prof": "EDUARDO FONSECA SALES"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "201 ANEXO A PA6",
    "dia": "2TER",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Prod",
    "dis": "Pesquisa Operacional",
    "prof": "REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "201 ANEXO A PA6",
    "dia": "4QUI",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o ",
    "hFim": 0.78125,
    "lab": "",
    "sem": "7\u00ba",
    "hInicio": 0.729166666666667,
    "comp": "Eng. Comp + Eng. Prod",
    "dis": "Pesquisa Operacional",
    "prof": "REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS"
  },
  {
    "fake": "",
    "codTurma": "NX01",
    "sala": "106 ANEXO B PA7",
    "dia": "6SAB",
    "curso": "Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
    "hFim": 0.472222222222222,
    "lab": "",
    "sem": "6\u00ba",
    "hInicio": 0.420138888888889,
    "comp": "Eng Computa\u00e7\u00e3o + Eng. Mec\u00e2nica",
    "dis": "Elementos de Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica",
    "prof": "IDELMAR PESSOA DA PAIXAO"
  }
]
