[  
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"VIVIANA OLIVEIRA MATEUS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102\nANEXO B\nPA7",
      "prof":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.53125,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102\nANEXO B\nPA7",
      "prof":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102\nANEXO B\nPA7",
      "prof":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102\nANEXO B\nPA7",
      "prof":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102\nANEXO B\nPA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"06 PA1",
      "prof":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PA"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"06 PA1",
      "prof":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PB"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"06 PA1",
      "prof":"SAMUEL MARQUES MACEDO",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"105 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "dis":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"105 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"105 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"ANA CRISTINA SILVA MATOS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"105 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"105 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"105 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral "
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PA"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PB"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"106 PA7",
      "prof":"RAFAEL GON\u00c7ALVES BEZERRA DE ARA\u00daJO",
      "dis":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"106 PA7",
      "prof":"RAMON PINTO DOS SANTOS SALES",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"106 PA7",
      "prof":"RAMON PINTO DOS SANTOS SALES",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"106 PA7",
      "prof":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                              "
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"106 PA7",
      "prof":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                              "
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"106 PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"12 ANEXO B PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Desafios Contempor\u00e2neos"
   },
   {  
      "comp":"CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"209 ANEXO A PA6",
      "prof":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "dis":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear"
   },
   {  
      "comp":"CC + Eng. Comp + Eng. Produ\u00e7\u00e3o",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"209 ANEXO A PA6",
      "prof":"CLEVENSON ATANASIO SANTOS MINEIRO",
      "dis":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"12 ANEXO B PA7",
      "prof":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "dis":"C\u00e1lculo II"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"12 ANEXO B PA7",
      "prof":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "dis":"C\u00e1lculo II"
   },
   {  
      "comp":"Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO A PA6",
      "prof":"ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO A PA6",
      "prof":"ANA LIVIA ABREU DE ANDRADE",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"209 ANEXO A PA6",
      "prof":"GABRIEL DO BOMFIM TARANTINO",
      "dis":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica"
   },
   {  
      "comp":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "lab":"FIS-07",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"209 ANEXO A PA6",
      "prof":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES",
      "dis":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA"
   },
   {  
      "comp":"Eng.Ambiental + Eng Comp + Produ\u00e7\u00e3o",
      "lab":"FIS-07",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"209 ANEXO A PA6",
      "prof":"GABRIEL DO BOMFIM TARANTINO",
      "dis":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PB"
   },
   {  
      "comp":"SI + Eng. Computa\u00e7\u00e3o",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"12 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "dis":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"SI + Eng. Computa\u00e7\u00e3o",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"12 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARCOS ANTONIO PACHECO DOS SANTOS",
      "dis":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"12 ANEXO B PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Desafios Contempor\u00e2neos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Desenvolvimento Humano e Social"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp +  Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"FIS-06B",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade - PA"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"FIS-06B",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade - PB"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"201 ANEXO A PA6",
      "prof":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Prod + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"201 ANEXO A PA6",
      "prof":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos"
   },
   {  
      "comp":"Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"101 PA7",
      "prof":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "dis":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos"
   },
   {  
      "comp":"Eng Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"101 PA7",
      "prof":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "dis":"Estrutura de Dados com Orienta\u00e7\u00e3o a Objetos"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mec\u00e2nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"201 PA7",
      "prof":"LUCIANO DIAS DE ANDRADE",
      "dis":"C\u00e1lculo III"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mec\u00e2nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"201 PA7",
      "prof":"LUCIANO DIAS DE ANDRADE",
      "dis":"C\u00e1lculo III"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "dis":"Sistemas Digitais"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "dis":"Sistemas Digitais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"101 PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Desenvolvimento Humano e Social"
   },
   {  
      "comp":"Eng Comput + Eng. Mecatro",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Circuitos El\u00e9tricos I"
   },
   {  
      "comp":"Eng Comput + Eng. Mecatro",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"13 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Circuitos El\u00e9tricos I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "dis":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "dis":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "dis":"C\u00e1lculo IV"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "dis":"C\u00e1lculo IV"
   },
   {  
      "comp":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"102 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Arquitetura de Computadores e Microprocessadores"
   },
   {  
      "comp":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"102 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Arquitetura de Computadores e Microprocessadores"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"102 ANEXO B PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico"
   },
   {  
      "comp":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"102 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Arquitetura de Computadores e Microprocessadores"
   },
   {  
      "comp":"4\u00ba + 5\u00ba",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"102 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Arquitetura de Computadores e Microprocessadores"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "dis":"Sistemas Operacionais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "dis":"Sistemas Operacionais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "dis":"Programa\u00e7\u00e3o de Dispositivos M\u00f3veis"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "dis":"Programa\u00e7\u00e3o de Dispositivos M\u00f3veis"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + 4\u00ba Mecat + 5\u00ba Mecat",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Microcontroladores e Aplica\u00e7\u00f5es"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Filosofia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"02 ANEXO A PA7",
      "prof":"EAD - ACELERA\u00c7\u00c3O",
      "dis":"Probabilidade e Estat\u00edstica"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + SI",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"407 NORTE\nCPB",
      "prof":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "dis":"Linguagens Formais e Compiladores"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + SI",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"407 NORTE\nCPB",
      "prof":"JOSE CARLOS COUTO SOUZA JUNIOR",
      "dis":"Linguagens Formais e Compiladores"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "dis":"Eletromagnetismo"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "dis":"Eletromagnetismo"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"02 ANEXO A PA7",
      "prof":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "dis":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"02 ANEXO A PA7",
      "prof":"RONILSON MORAIS LOBO",
      "dis":"Computa\u00e7\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"02 ANEXO A PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Sinais e Sistemas"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"02 ANEXO A PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Sinais e Sistemas"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Psicologia e Comportamento"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Prod",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"108 PA6",
      "prof":"REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS",
      "dis":"Pesquisa Operacional"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. Prod",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"108 PA6",
      "prof":"REGINA JACQUELINE BRAND\u00c3O DE JESUS",
      "dis":"Pesquisa Operacional"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + SI + CC",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"405 NORTE\nCPB",
      "prof":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "dis":"Banco de Dados I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + SI + CC",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"405 NORTE\nCPB",
      "prof":"ROG\u00c9RIO TRONCO VASSOLER",
      "dis":"Banco de Dados I"
   },
   {  
      "comp":"CC + Eng. Comp",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"405 NORTE\nCPB",
      "prof":"SERGIO MARTINS FERNANDES",
      "dis":"Paradigmas de Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"CC + Eng. Comp",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"405 NORTE\nCPB",
      "prof":"SERGIO MARTINS FERNANDES",
      "dis":"Paradigmas de Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"09 ANEXO B PA7",
      "prof":"ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES",
      "dis":"Processamento Digital de Imagens"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"09 ANEXO B PA7",
      "prof":"ELDMAN DE OLIVEIRA NUNES",
      "dis":"Processamento Digital de Imagens"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"09 ANEXO B PA7",
      "prof":"A CONTRATAR - PAULO FISCINA",
      "dis":"Acionamentos e Motores El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"09 ANEXO B PA7",
      "prof":"A CONTRATAR - PAULO FISCINA",
      "dis":"Acionamentos e Motores El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"12 ANEXO B PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Arte e Cultura"
   },
   {  
      "comp":"CC + Eng Comp + SI",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"405 NORTE\nCPB",
      "prof":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "dis":"Redes de Computadores I"
   },
   {  
      "comp":"CC + Eng Comp +SI",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"405 NORTE\nCPB",
      "prof":"ANTONIO CARLOS MARCELINO DE PAULA",
      "dis":"Redes de Computadores I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + SI",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"202 SUL\nCPB",
      "prof":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "dis":"Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + SI",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"202 SUL\nCPB",
      "prof":"ANDRE LUIZ LIMA DA COSTA",
      "dis":"Desenvolvimento de Aplica\u00e7\u00f5es Web"
   },
   {  
      "comp":"Eng Computa\u00e7\u00e3o + Eng. Mec\u00e2nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"11 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"JOS\u00c9 F\u00c1BIO ABREU DE ANDRADE",
      "dis":"Elementos de Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica"
   },
   {  
      "comp":"Eng Computa\u00e7\u00e3o + Eng. Mec\u00e2nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"11 ANEXO B \nPA7",
      "prof":"JOS\u00c9 F\u00c1BIO ABREU DE ANDRADE",
      "dis":"Elementos de Automa\u00e7\u00e3o e Rob\u00f3tica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"02 PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Sa\u00fade e Qualidade de Vida "
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"105 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARCIO COSTA PINTO DA SILVA",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"105 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARCIO COSTA PINTO DA SILVA",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos Flu\u00eddos I"
   },
   {  
      "comp":"9\u00ba +10\u00ba",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia de Computa\u00e7\u00e3o",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"01 ANEXO A PA7",
      "prof":"OTACILIO JOSE PEREIRA",
      "dis":"Intelig\u00eancia Artificial"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"101 ANEXO B PA7",
      "prof":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "dis":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"",
      "prof":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.53125,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"NO SALA",
      "prof":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"NO SALA",
      "prof":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.53125,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"NO SALA",
      "prof":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"02 PA1",
      "prof":"LEILA MARIA AGUILERA CAMPOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"02 PA1",
      "prof":"LEILA MARIA AGUILERA CAMPOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PA"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"02 PA1",
      "prof":"LEILA MARIA AGUILERA CAMPOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PB"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"101 ANEXO B PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional"
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"107 ANEXO B PA7",
      "prof":"GUSTAVO ALONSO MU\u00d1OZ MAGNA",
      "dis":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia"
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"107 ANEXO B PA7",
      "prof":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"107 ANEXO B PA7",
      "prof":"ARTUR HENRIQUE KRONBAUER",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"107 ANEXO B PA7",
      "prof":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.53125,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"107 ANEXO B PA7",
      "prof":"ADELMO RIBEIRO DE JESUS",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"SIRLENE BARBOSA LIMA",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral "
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"SIRLENE BARBOSA LIMA",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PA"
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"SIRLENE BARBOSA LIMA",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PB"
   },
   {  
      "comp":"ambiental + eletricia MR02",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR02",
      "sala":"107 ANEXO B PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"06 PA7",
      "prof":"RAFAEL GON\u00c7ALVES BEZERRA DE ARA\u00daJO",
      "dis":"Introdu\u00e7\u00e3o \u00e0 Engenharia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"06 PA7",
      "prof":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"06 PA7",
      "prof":"CHRISTIANNE ORRICO DALFORNO",
      "dis":"Algoritmos e Programa\u00e7\u00e3o                                                                  "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"105 PA7",
      "prof":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"105 PA7",
      "prof":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "dis":"C\u00e1lculo I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PA"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 PA1",
      "prof":"IRAN TALIS VIANA SANTOS",
      "dis":"Qu\u00edmica Geral - PB"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"1\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"06 PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Comunica\u00e7\u00e3o Profissional"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"PAULO FERNANDO SIM\u00d5ES L\u00d4BO",
      "dis":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"FIS-06A",
      "hFim":0.4895833333333333,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"PAULO FERNANDO SIM\u00d5ES L\u00d4BO",
      "dis":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "dis":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"JORGE ALBERTO PRADO DE CAMPOS",
      "dis":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "dis":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "dis":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"FERNANDA LAUREANO DA SILVA",
      "dis":"C\u00e1lculo II"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"FERNANDA LAUREANO DA SILVA",
      "dis":"C\u00e1lculo II"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "dis":"Sistemas Digitais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.53125,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "dis":"Sistemas Digitais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Desafios Contempor\u00e2neos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"203 PA7",
      "prof":"LUIS CARLOS SANTOS SOUSA",
      "dis":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"203 PA7",
      "prof":"LUIS CARLOS SANTOS SOUSA",
      "dis":"F\u00edsica - Mec\u00e2nica - PA"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"203 PA7",
      "prof":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "dis":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"203 PA7",
      "prof":"ALANO DOS SANTOS CASTRO FILHO",
      "dis":"Linguagem de Programa\u00e7\u00e3o"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"2 PA7",
      "prof":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "dis":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"2 PA7",
      "prof":"RAMON PINTO SILVA DOS SANTOS SALES",
      "dis":"Geometria Anal\u00edtica e \u00c1lgebra Linear"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"201 PA7",
      "prof":"EDUARDO FONSECA SALES",
      "dis":"C\u00e1lculo II"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"201 PA7",
      "prof":"EDUARDO FONSECA SALES",
      "dis":"C\u00e1lculo II"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"203 PA7",
      "prof":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "dis":"Sistemas Digitais"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"203 PA7",
      "prof":"MURILO PL\u00cdNIO NOGUEIRA RIBEIRO",
      "dis":"Sistemas Digitais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"2\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"203 PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Desafios Contempor\u00e2neos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"202 PA6",
      "prof":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.53125,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"202 PA6",
      "prof":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Ambiental + El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "dis":"C\u00e1lculo III"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Ambiental + El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "dis":"C\u00e1lculo III"
   },
   {  
      "comp":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade"
   },
   {  
      "comp":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"FIS-06A",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade - PA"
   },
   {  
      "comp":"Eng Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"FIS-06A",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"HUGO MENEZES DO NASCIMENTO VASCONCELOS",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade - PB"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.3541666666666667,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3020833333333333,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Ambiental + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"FRANCISCO HENRIQUES DE LEMOS",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.4131944444444444,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.3611111111111111,
      "codTurma":"MR01",
      "sala":"103 PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Probabilidade e Estat\u00edstica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"202 PA6",
      "prof":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"202 PA6",
      "prof":"ALIBEL CHRISTINA DE FREITAS ABREU MELO",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "dis":"C\u00e1lculo III"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"102 PA7",
      "prof":"ADALBERTO DA SILVA SANTOS",
      "dis":"C\u00e1lculo III"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"202 PA7",
      "prof":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"FIS-07",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"202 PA7",
      "prof":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES",
      "dis":"F\u00edsica - Eletricidade - PA"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"110 PA7",
      "prof":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"110 PA7",
      "prof":"S\u00c9RGIO FIGUEIREDO BORGES",
      "dis":"Mec\u00e2nica dos S\u00f3lidos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"3\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"110 PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"Probabilidade e Estat\u00edstica"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "dis":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica + Eng Mecatro",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"MARIA DOROT\u00c9IA COSTA SOBRAL",
      "dis":"Ci\u00eancia e Tecnologia dos Materiais"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "dis":"C\u00e1lculo IV"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9trica",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"LOURENA DE ALMEIDA OLIVEIRA CRUZ",
      "dis":"C\u00e1lculo IV"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Circuitos El\u00e9tricos I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Circuitos El\u00e9tricos I"
   },
   {  
      "comp":"Eletrica 4 e 5",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "dis":"Fen\u00f4menos de Transporte I"
   },
   {  
      "comp":"Eletrica 4 e 5",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "dis":"Fen\u00f4menos de Transporte I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"08 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Conectividade de Sistemas El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"4\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO A PA7",
      "prof":"EAD 20",
      "dis":"C\u00e1lculo Num\u00e9rico"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "dis":"Eletromagnetismo"
   },
   {  
      "comp":"Eng. Comp + Eng. El\u00e9tr",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"DIONICARLOS SOARES DE VASCONCELOS",
      "dis":"Eletromagnetismo"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Sinais e Sistemas"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Sinais e Sistemas"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO LUIZ QUEIROZ FREITAS",
      "dis":"Eletr\u00f4nica Anal\u00f3gica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS",
      "dis":"Circuitos El\u00e9tricos II"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS",
      "dis":"Circuitos El\u00e9tricos II"
   },
   {  
      "comp":"Eletrica 4 e 5",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "dis":"Fen\u00f4menos de Transporte I"
   },
   {  
      "comp":"Eletrica 4 e 5",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"RICARDO DE SOUSA RODRIGUES",
      "dis":"Fen\u00f4menos de Transporte I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"5\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"07 ANEXO B PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Filosofia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Redes Industriais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"EUCL\u00c9RIO BARBOSA ORNELLAS FILHO",
      "dis":"Redes Industriais"
   },
   {  
      "comp":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"CLAUDIO WAKABAYASHI",
      "dis":"Controle I"
   },
   {  
      "comp":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"CLAUDIO WAKABAYASHI",
      "dis":"Controle I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"KLEBER FREIRE DA SILVA",
      "dis":"Convers\u00e3o Eletromec\u00e2nica de Energia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"KLEBER FREIRE DA SILVA",
      "dis":"Convers\u00e3o Eletromec\u00e2nica de Energia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"PAULO ANDRADE SOUZA",
      "dis":"Potencial Energ\u00e9tico e Energias Renov\u00e1veis"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"PAULO ANDRADE SOUZA",
      "dis":"Potencial Energ\u00e9tico e Energias Renov\u00e1veis"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS",
      "dis":"Eletr\u00f4nica de Pot\u00eancia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS",
      "dis":"Eletr\u00f4nica de Pot\u00eancia"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.78125,
      "fake":"",
      "sem":"6\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7291666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"04 ANEXO B PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Psicologia e Comportamento"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO B\n PA7",
      "prof":"PAULO ANDRADE SOUZA",
      "dis":"Gera\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"1SEG",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO B\n PA7",
      "prof":"PAULO ANDRADE SOUZA",
      "dis":"Gera\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"56 CTN",
      "prof":"KLEBER FREIRE DA SILVA",
      "dis":"M\u00e1quinas El\u00e9tricas"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"56 CTN",
      "prof":"KLEBER FREIRE DA SILVA",
      "dis":"M\u00e1quinas El\u00e9tricas"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"107 ANEXO B\n PA7",
      "prof":"DANIEL BARBOSA",
      "dis":"Sistemas de Pot\u00eancia I"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"107 ANEXO B\n PA7",
      "prof":"DANIEL BARBOSA",
      "dis":"Sistemas de Pot\u00eancia I"
   },
   {  
      "comp":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "prof":"HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS",
      "dis":"Controle II "
   },
   {  
      "comp":"El\u00e9trica + Mecatr\u00f4nica",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "prof":"HENRIQUE PESTALOZZI LIMA CHAGAS",
      "dis":"Controle II "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Empreendedorismo                                                                          "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"7\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"03 ANEXO B\nPA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Arte e Cultura"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"06 PA7",
      "prof":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica e Projetos El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"06 PA7",
      "prof":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "dis":"Express\u00e3o Gr\u00e1fica e Projetos El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"227 CTN",
      "prof":"DANIEL BARBOSA",
      "dis":"Sistemas de Pot\u00eancia II "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"227 CTN",
      "prof":"DANIEL BARBOSA",
      "dis":"Sistemas de Pot\u00eancia II "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"403 PA7",
      "prof":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "dis":"Tecnologia dos Equipamentos El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"2TER",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"403 PA7",
      "prof":"ANTONIA FERREIRA DOS SANTOS CRUZ",
      "dis":"Tecnologia dos Equipamentos El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"403 PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Sociedade, Direito e Cidadania"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"8\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"403 PA7",
      "prof":"Eixo de Forma\u00e7\u00e3o Human\u00edstica",
      "dis":"Sa\u00fade e Qualidade de Vida "
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"404 PA7",
      "prof":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO",
      "dis":"Acionamentos El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"3QUA",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"404 PA7",
      "prof":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO",
      "dis":"Acionamentos El\u00e9tricos"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.47222222222222227,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.4201388888888889,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"404 PA7",
      "prof":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS",
      "dis":"Instala\u00e7\u00f5es e Equipamentos El\u00e9tricos Industriais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.53125,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"6SAB",
      "hInicio":0.4791666666666667,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"404 PA7",
      "prof":"HARRISSON RIGUEIRA DE FREITAS",
      "dis":"Instala\u00e7\u00f5es e Equipamentos El\u00e9tricos Industriais"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"404 PA7",
      "prof":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO",
      "dis":"Transmiss\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.9097222222222222,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"4QUI",
      "hInicio":0.8576388888888888,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"404 PA7",
      "prof":"PEDRO JER\u00d4NIMO PRO\u00caN\u00c7A COSTA PINHO",
      "dis":"Transmiss\u00e3o e Distribui\u00e7\u00e3o de Energia El\u00e9trica"
   },
   {  
      "comp":"",
      "lab":"",
      "hFim":0.84375,
      "fake":"",
      "sem":"9\u00ba",
      "curso":"Engenharia El\u00e9trica",
      "dia":"5SEX",
      "hInicio":0.7916666666666666,
      "codTurma":"NR01",
      "sala":"14 CTN",
      "prof":"DANIEL BARBOSA",
      "dis":"Sistemas de Pot\u00eancia III"
   }
]